（多圖）比你地睇下痴線佬有幾痴線 2

快手啦

（多圖）比你地睇下痴線佬有幾痴線

屌你老母

俾我就留最後一句
「而家最後一次警告你、唔好再煩我唔該。如果你仲要繼續、我會報警。呢個係我最後一次警告」

如果仲煩你、絲打、你識點做啦之後

洗唔洗我撚化下個痴線佬

Pish

隻友好變態
根本唔撚關個樣事
就算你靚仔到金城武咁咁又點
呢啲行為咁撚痴線又係樓下等又剩
好撚中二病 乜鳩原來我太認真

仲黎

整合呢

開第二個post都未有整合

見到依個post又諗返起類似既事
幾年前有個男仔又係成日wts我
又會問我今日去邊，做緊乜
但喺學校又唔會搵我講野，只係打下招呼
開頭我都冇乜野，但之後愈黎愈奇怪
佢會要求我即刻覆佢，之後仲講好多古怪野
有一日我上台表演完之後，佢仲送咗個音樂盒比我
後來我忍唔住block咗佢wts,之後個幾日仲不停咁打比我，又俾佢搵到我fb
仲不停咁inbox 我，話咩係咪做朋友都唔得
日日回報下去邊都唔得，係咪要我去你屋企樓下等你先肯應我之類既說話，但我冇應佢
最後搵社工先搞掂件事
男校都可以發生依啲事....

gay

唔理gay唔gay，無啦啦畀人起咗facebook真係好撚不安

個時grad din佢突然行黎叫我同佢影相
我笑笑口話唔好啦...唔好意思，然後行開咗
之後我一直feel佢啤咗我好耐，個晚又inbox 咗我好多野
因為咁個晚我喺電話刪咗messenger個app

佢咁毒應該有上連登 咁耐仲未收到封？

上個post臨尾有人話識樓主

樓主一早已出左樣啦
你地追下post先啦

咁多蚊 咁隻蚊咬左你未

上黎報個平安先
btw識佢既唔好同佢講 佢知道左個po都同我講聲

據我所以佢連高登都唔知

痴線佬
有名？點樣名譽掃地？Q知佢乜水？
畀機會人
樓主都唔覆啦，佢係咁chur樓主你又唔講？

又唔係未試過block block完又用新號碼定唔知fd搵樓主
咁樓主有幾仆街呢？
定係你覺得煮豆燃豆箕

Ex之前都有個咁既人煩住
可以Ff到拍過拖仲要好真咁，好恐怖
仲好嘔心
仲要話自己唔係得返好多時間，醫生話佢患左唔知乜9，果時我心諗，咁你咪死囉 關我女朋友咩事，但我ex又覺得佢好慘所以繼續傾, on9999

e個post唔係樓主開
樓主亦冇爆過任何佢個名同電話出黎
點樣名譽掃地呀
btw就係真係爆條友出黎都抵死啦
樓主講到明 唔好再騷擾我
多次同條友講我有男朋友
佢重係咁keep住煩左成十個月
係我就post哂佢d野上黎喇

又係呢d人先令港女咁撚難溝
個個當正自己女神咁

返到屋企未

係連登呢啲毒撚聚集地講痴線佬即時大把毒撚護航

好撚痴線

諗起半年前，係canteen 買早餐，有個男人走黎同我吹水話自己岩岩係NYC調返黎香港，咁當識多個同事無所謂啦果時

後尾用internal msger搵到我，佢仲keep住返工時間搵我傾計，我仲發現到佢係我manager 既manager

我都係有一句無一句咁答佢
佢之後再用公司既contact list 拎左我電話wtsapp我 問我幾點收工/點解lunch 見唔到我/早餐見唔到我/點解我無online (其實我打左去ITblock左佢 ）

初初我會覆：sick leave today 佢會追住問，好d未？睇左醫生未？我黎陪你睇醫生/放工/食野 最後唔理前途乜9都block晒佢
而加好驚遲下d annual dinner

點解要受人騷擾反而要自己轉電話
點解要屈就自己去就個痴線佬

條毒撚俾人傷我唔關心
但係事主唔block條毒撚反而繼續撚狗 佢癡起上嚟 有咩後果事主受得起至好

最驚果下係我有轉team 派雪糕，禮貌上派埋比佢，佢老尾扮鬼仔性格攬撚住我 媽呀 蝕晒底

講得岩呀
另外咁都5個負皮 可想而知連登幾撚垃圾
幾撚多八公八婆
你覺得佢痴線既咪block柒佢算撚數

On9
點解反而係樓主要轉電話

老實講就係樓主呢種人 先搞到咁多痴線佬
你諗下人地都用左咁多時間黎煩9你
好心你頭幾日個陣就block 9佢咪乜事都冇囉

條友用左咁多時間由冇感情都變有啦

咩邏輯

係我就block 9左佢 搵到一次block一次 睇佢轉得幾多次電話

有冇偷偷地渣你春袋？

條友係毒撚無問題
但打到咁核突又去人樓下好撚離普囉

Lm跟進

講真呢d簡單野blk柒佢咪算數囉
單單因為咁樣擺人上網公審
下次你溝唔到男神又話人大牌 又要擺人上網喇wo

算啦 唔講喇 一陣又俾人屈我係毒撚個分身

做咩姐 依家po出黎你又會知佢係邊個？做得出就唔怕認
都要多謝你地維護佢幫我推po

個毒撚扑左又點
咪又走去人地樓下
擺上黎警剔下人有乜問題
當花生笑又可

無公開條癡線佬資料又可來公審呀
樓上班毒撚笑鳩死人

樓主唔好理佢地啦 明明樓主講到咁
正常人都應該要收手啦 依家擺明係條友有問題
而且都幾嚴重 唔明點解咁都有人撐

痴線佬都有人幫

請問條毒撚姓甚名誰 ？

其實你地有無追曬個post
樓主block左個痴線佬whatsapp之後
痴線佬仲走去Line，IG不斷騷擾佢

個陸小鳳五毛黎 咁多人未block仲認真覆

唔岩睇咪block左樓豬囉
幫個痴線佬出頭好撚噁心

其實好老實講 靚仔就有大把女痴埋身
使做變態佬咩

識個一個超靚仔但A0

條友仲要擺個點條明路比樓主既姿態
但又要半恐嚇樓主叫樓主收手，同時又要扮中立兩邊都唔幫

十足十d廢老扮事業有成，係度9up人生道理
「拿我而家就同你講做人要__，將來唔好怪我唔提你」

啲人係咁話如果係個靚仔就唔會覺得有問題 都憨撚鳩
醒起之前睇過一套韓劇叫奶酪陷阱 個女主角又係俾個咁嘅痴線佬煩住超恐怖 雖然個角色唔係有社交問題仲要個演員係幾靚仔 但都睇到好多觀眾同網民反感
所以係咪靚仔係冇關係 可能一開始會令人有好感 但呢啲人只要你一放鬆佢就會變本加厲 照樣令人討厭 差在遲定早

頭先果位同事sd比我

咁A0同變態又兩回事
A0都可以暗地裏flirt緊幾條女做厹嘅
但好少靚仔會咁變態 (都會有嘅但應該少啲)

屌！入返正題先啦

屌你自己有冇追啊 見到相就以為係 個張係另一個post架 onon99

成班on9
話撚左個post唔係樓主開
樓主亦極少回e個post
乜撚野開多幾個post bin c呀
你up乜柒呀
柒少陣當幫忙啦

呢條撚屌淨block係無撚用

你話不是樓主就不是樓主

屌你老味真係痴撚線

lm

點解連登咁撚多仆街可以個腦生係屎忽度咁將原告變被告

同埋學樓上巴打話齋
Block左佢就緊貼唔到佢最新動態 例如唔知佢會唔會黎搵你等等
更加危險

樓豬唔洗驚 佢要搞事我係搵我名
全部9up唔會知係你黎

波台手足做野果然夠快

本是同根生

做愛唔快

樓主好撚慘
俾啲咁嘅痴線佬纏住

唔該你地唔好再將毒撚同痴漢混為一談
完全係兩回事

你開返post ok ?

之前試過比個暗瘡肥婆騷擾過
不斷fb msg 又wtsapp話鐘意我
真心好撚恐怖

真
利申 大毒撚

一開始其實唔係笑9毒撚
明明講緊癲佬

各位可以的話唔好推po了

多謝咁多位咁留意 你地既留言我都睇哂，連登有愛

睇得多韓劇都會產生幻覺 你小心d好

換轉係男仔比暗瘡肥婆騷擾
個幾隻死毒撚仲會唔會咁好心地

都唔洗睇哂所有 都已經知道有幾癲

今次你仆街喇...佢宜家知道左...話會係你屋企樓下等你同你當面講

原po樓主日日叫人接你收工好啲喎
條友好癲喎，樓下等你

香港好撚多癲狗 恃住自己癲癲得得就以為做咩都得 女朋友都俾呢啲癲佬煩過 仲要唔講俾我知 一直不讀不回條傻佬 到最後俾我發現 我即刻打俾條傻鳩 屌鳩個死癲佬咪撚再騷騷女朋友
呢啲人唔屌唔撚化

樓主gg 冇工返仲得閒

聽下最後的晚餐嗰句好撚心寒

關我乜事

樓主有冇send個post啲圖比你同事睇

btw由原post第一頁開始已經覺得條友有精神病

勁撚戇尻，奶乜嘢酪呀，好核突呀大佬

你可唔可以理解左我講嘅野先 唔好韓劇呢兩隻字就駁 我嘅重點係就算係靚仔 只要佢嘅行為超越常理都照樣令人反感

下次不如試下將人地嘅內容重讀兩三次 充分理解再回覆

樓主報下平安丫
連登巴絲擔心你
雖然你話唔好推

咪係 芝屎就芝屎啦

你仲撚唔夠人咩

痴漢根本唔抵可憐
反樓主d人將痴漢同毒撚拉埋一齊黎博同情真係仆街

重複讀幾次都係覺得你好核突

試下睇完我講乜先反啦見人屌就屌 唔用腦架？

我Ok呀有心啦

之前係M記又係有條痴線佬係咁同我講野
又問我咩名,住邊,返工辛唔辛苦,勁關心我,
佢重要比埋佢同人whatsapp既對話我睇...全部都係比人已讀不回...
重問我係唔係因為佢住果到無上網所以覆唔到

利申:巴

依個樓主唔好出黎派膠啦

成班又要追post又要屌樓主
相又冇名又冇公條撚審咩，捉下佢5P字就得
系你老母

佢想食多杯

絲打真係搵人接你收工會好啲
你仲要收咁夜

成日話block左冇事

block左仲邊有得笑呀

Joannababy真心小心d好，痴線佬一痴線起上黎咩都做得出

你有仔嘛，叫佢接你返工放工囉

樓主躺著也中槍

公道講句 兩回事冇衝突 你地無謂再爭論落去

A0姐又唔係變態 A0可以有好多原因

Joanna bb

原來波台有正常人
頭先兩條波台撚咬住我唔放

Who

D巴打好有心 一路覆

叫個精神科醫師問下佢係咪痴線 佢答唔係就可以送去小欖

一早block 左佢乜都send 唔到就一定唔會再煩啦 on9

樓主小心安全
痴線佬咩都做得出

其實樓主你都幾on9
仲未block佢？

絲打出入屋企小心d, 佢冇野做真係有機會日日係你個屋苑伏你

都唔明點解有班人針住樓主又要睇又要鬧 明明樓主處理得好好 又無爆人私人 又好禮貌 btw 一早block左咪唔洗煩 一意識到佢有問題就即block可能對佢精神無咁大打擊

絲打你小心啲，我都身同感受。嗰條痴線佬由15年尾煩到我而家。佢試過去我公司樓下等，去我屋企附近遊蕩(佢msg話我知佢咁做，我只俾佢見到一次)...因為我一路block左佢冇覆佢，佢去左向我啲朋友打聽，因為同該朋友完全唔熟，我係隔好耐先知，知道嗰陣真係起哂雞皮。

我去警署備案，俾左個警察睇佢俾我啲message，警察都話呢條友好痴線，但係佢冇實質做過啲堅騷擾我嘅事，佢做唔到咩只可以幫我備案。不過下次佢真人搵到我我即報警會方便啲。心諗有9用，報得嚟可能俾佢抓左了。

好痴線

好撚恐怖

姐係樓主唔係第一個?
認真,樓主如果見到真係報警送青山好過
睇款會不停揾目標,重點係你完全唔知佢做得咩出黎,好大機會升級,有D似 情愛妄想症（Erotomania）是一種少見的心理疾病，患者會陷入另一個人（通常有較高的社會地位）和他談戀愛的妄想之中。
追完兩個post, 睇D死毒撚話樓主又雞又起底又話靚仔wt會點笑到我肚痛
諗唔到連登多咗咁多呢D留言

放電話上黎啦屌

我男人黎
幫佢開post only

喂
呢單野真係唔係樓主錯wo

擺佢電話上來，我幫你招呼佢！

ho lun charm

一口氣追哂鋪好撚好睇

波台ching要肅清痴線毒撚了

你唔好搞事住好無

上個post睇完
原來係想大家聽最後晚餐

呢D垃圾歌真係令到D痴線佬FF

隨時一直跟住你後面

屌，你個狀況同我個妹之前90%相似，衰就衰在當時佢唔想太傷害個男仔，我又唔係香港，結果比佢騷擾咗勁耐，搞到我個妹有厭食症，明明大家只係普通同事
呢d人有妄想症，除咗心理醫生冇人幫到佢
好彩我妹而家冇事，唔係我飛返去dup9條茂利

而家一諗起我的英雄學院，one piece同艾斯就諗起呢條痴線佬
我翻煲緊op到薩波代路飛打競技場嫁

好慘

我以前都做過類似既野
煩左個絲打成年
不過果陣有同佢keep住間中單獨出街
後來我出國留學就回復正常
佢依家都有男朋友

利申:有女友

好癲

快d搵狗公接送

你...你...你係呀希?

jeremy?

條友真係痴撚線

睇得出joannababy算係心地好
比個痴得咁勻循既癲佬騷擾左半年,都無爆過佢D野

Lau man

好哥哥

我都試過有女煩我，佢令我勁反感，佢send SMS 黎問我係咪鐘意佢，我嬲到以後都唔回佢message，跟住佢又係fb 打d 文話自己好慘，又send SMS 黎話係cwb 等緊我出黎，我當然彩佢都傻啦，然後又係fb 打d 千字文話等左幾個鐘，我睇都冇睇過，都係d fd 話我知，所以我明樓主心情
建議樓主，搵佢d fd 同佢講清楚，咁係最好方法，你點都唔好出去見佢，會有危險，佢九成有病，如果通知到佢屋企人就最好，因為要睇心理醫生先得

諗起有個單機厹send張戒指圖比我問我Would you marry me

屌 諗起自己以前咁chur佢 最後令佢對我反感 好後悔..

Lm

終於追到live strong post lm dllm

即係痴線佬有睇post？屌你老母咪撚煩尻人 煩西狗公

唔好扑呀樓主，冇花生食我到時真係扑爆你個頭

事主要珍惜最真摰既愛情
tag:人間有愛

推薦兩套動畫俾你

上個post幅女人相係咪真係joanababy黎

我又諗起日本G縣廚個件事

根本呢d人係有妄想症
點都小心d好

7777777777u都冇咩呀嘛咁冇番[/b]都y卞77677yy[quote誹y用[/quote]77

G縣嗰件又刺激又恐怖 兩件打孖嚟 個事主無事真係超好彩

以前打機都遇過痴線佬
一開始識佢果陣仲幾正常下，我傻傻地俾咗個電話同Facebook 人地，然後就慘喇，佢叫我做佢條女，我講自己有男朋友喇，佢仲問我介唔介意多一個 又打黎約我出街請我食飯就我住果區，佢把聲陰聲細氣之餘背景又靜，我個心驚驚地話唔出喇我屋企人唔俾我亂出街，之後唔放棄話請我食野之類我都全部say no 再之後仲痴線，有時問我做緊咩，我話做緊功課，佢叫我上佢屋企做。有次我病咗放上Facebook俾佢見到，佢又叫我上佢屋企俾佢照顧我，又話抱住我訓唔會搞我，我話唔洗喇我老豆係屋企照顧緊我 後尾俾我拒絕多幾次佢就發老脾同我講898
以為咁就完咗，點知佢過兩個月左右係遊戲度搵返我，同我講對唔住，我以為佢改過自生會正常返，點知又叫我試下做佢條女一個月試下，又話愛我點點點 我即刻係遊戲封鳩佢
以為真係完咗，頂你個肺過多幾年係messenger 搵我（當年差呢個唔記得封），不過我男朋友係我隔離，本身又知道件事，所以睇下佢會點講

講到呢度覺得太痴線，都係封咗佢乾淨曬

真係好撚痴線
男人老狗睇完都真係頂唔順
好撚嘔心啊屌

live

真痴線佬

最新個個都好毒 屌班痴線佬老味 影衰曬班睇漫畫 聽日文兩既毒男
而家見到班動漫台既人話個動漫人物係雞就..諗起呢班痴線佬

我記得你之前都講過咩女人就係雞之類既野
係咪做過啲類似既野，驚開左先例之後又俾人擺你啲痴線野上黎呀

Facebook就話姐
有男朋友仲比電話人

我寬你老尾 你老母俾我屌再寬恕我好冇呀

果時真係年紀細唔識世界 以為識咗陣無野就無事 經過果次之後都無俾過電話俾唔熟嘅人

live 左

屌!就係依d變態毒撚影衰曬睇動漫既人

欣，我真係好愛你，俾個機會我好唔好？

佢幫返佢啲同類姐

其實block佢都未係一了百了
依d變態佬比人block之後一定仲癲
到時日日等事主放工等佢返屋企

等畀狗咬啦你
搞串個party

香港男人，真多loser

最好真係block咗佢
咩事都唔好再解block
呢d人見到有藍tick或者你仲覆佢
就會愈踩愈深愈痴線

望到自己影子嘛
依家佢地既感受就好似係自己俾人擺上網一樣

好好睇

一定會變成“肥婆都想學人做雞”咁

就係唔想你地再笑自己同類嘛

我覺得你被上了!

痴線佬三兩句唔埋就問人性生活

雖然個痴線佬係痴線，但條女啲處理手法又係戇鳩！
明知佢係傻但又耐唔時應佢機，咁咪盞比個希望佢！
一鳩block左佢就乾手淨腳啦

正常拒絕左你都應該收皮啦
咁都仲死纏爛打根本block都冇用
一定會用第二d方法搵你

係遇著痴線佬真係好慘，，忍佢又得寸進尺
屌鳩佢又怕佢癲，瓷器碰瓦器

live左

block真係冇用
之前block過個痴線佬wts
佢用fb搵我
block 完fb就打電話黎
block晒佢屋企同手提電話
佢就打133
仲係公司門口等我收工

呢個係事主個名 可能真係叫joanna

連登咁撚多垃圾會員
d咁既男人之恥都幫口
影衰哂其他正常既男人
捉條精神病痴漢人道毀滅算啦

一早講左block佢冇用 佢會轉其他電話再打黎
何況佢仲知樓主住址 你估block左就事件完滿解決？
而家推post就係希望令條痴漢知衰 後悔然後自動收皮唔再搞樓主
你班小學雞咁簡單都唔明？？

成班溝唔到女既毒撚自然覺得女人就係原罪

話block左去一了百了嘅人 有冇人想回應下呢點？

快撚啲仆街死啦，究竟幾仆街先講得出咁嘅野，直情告鳩佢性騷擾都仲得，簡直係社會嘅垃圾

佢遇到你算係咁，好多大陸妹屈痴線仔買手機買袋套現。

男主角係咪某間大型公眾運輸公司做
叫jeff
變態狗公程度一撚樣

之前事主又話DOWN LINE睇下佢講咩既

最後點

其實連登有幾多人試過咁樣搵女仔
利申試過，不過無講啲咁變態既野，不過唔面點解條友咁厚面皮 果陣個女仔一回我單字我就唔想再回了 最尾吹左一個月莫名奇妙俾人block左

臭閪

Show Blocked User - 四條眉毛陸小鳳

又冇開名公乜審?
post 2又唔係佢開
同埋個痴線佬已經唔係第一次比乜機會?
痴線佬都有人幫
定你同佢一樣都係咁追女

好恐怖
個post都有幾個話自己試過咁狂騷擾人

撚狗大師要出手

邊個

呢度已經有兩個

中二到year2
我係個女仔真係人都癲
不過依家改過就好

最慘係知道事主住邊先死 知住邊真係唔可以亂嚟

以前中學試過 自問on9毒撚樣
比個補習識ge 痴線女人問我所有身邊朋友
拎我contact 日日msg 我
又話曾經跟蹤過我搭車又行返屋企
果陣嚇到我唔敢出街
跟著佢成功轉移其他補習同學我先甩難

得罪講句 香港全部痴線應該入青山
唔好放出街害人

佢2個都有女友 咁大轉變

其實諗返真係好撚柒
人生污點黎

有女友
grape

追故模式 on

其實個女既都應該有d enjoy，傾咁耐都唔block仲keep住有覆

本來係messenger傾果時想玩下佢，但我同隔離條仔都話太過痴線就封咗佢
條友就係成日無所事事係屋企ff又唔返工，好彩當年傻唔曬無同佢見面又無講屋企地址，唔係我都唔知會變成點

補返之前果幾張，用messenger傾果時仲話想見面 然後講完上床有幾舒服又同我講對唔住

自己睇返都覺得好痴線

你又應得咁開心

咪話因為當時諗住想玩下睇佢點覆

點解要比假希望我呀

屌你老母
我對你真心
你就當我戇鳩 仲要貼上網玩鳩大

樓主你一定係想多點人睇到我對你的愛

呢到好多人可以做證，證明我地由呢一刻開始一齊，I LOVE U

基到

大愛撚全面進場

留名

大愛撚最後召集

可以在這個平台讓多d人見到我對你既愛意係一件好事

雖然我自己都有睇少少，但沉迷得動漫既毒撚真係痴痴地線，一係就好似事主遇到咁有妄想症，一係就係完全唔講道理，份人好無禮貌，同佢地傾緊計時會dup低頭禁電話唔聽你講野

睇個款好似好多連登仔都好似呢D痴線佬咁既方式"溝女"
真係想同你地講,溝女唔係咁溝架,你咁樣只會令人覺得你係變態佬,溝女要識睇眉頭眼額,唔好一味成隻狗咁樣係人地腳邊捐黎捐去,比你溝到條女,你都只會做條女隻狗,唔係男友

你咁樣貼哂我對你既愛出黎，情何以堪啊？
對唔住啊，我會收斂下架喇，唔好block我啊

我聽過最痴線嘅係用email同P&D個inbox搵人,騷擾人

好撚癲啊

點會唔知，一睇對話圖就知啦
反而要搵你難啲囉

屌

岑小姐

想點呀你

屌我試過類似 本身都正正常常 點知有日約左係我屋企附近食野 咁食飽咪走 佢去搭車 我行返屋企 兩條唔同既路黎
點知我到左樓下準備㩒密碼既時候 見撚到條友企左係對面街 佢一見我發現佢即時好尷尬咁揮手
之後嗰幾日佢係咁whatsapp我 叫我比佢上我屋企玩 都on99 block鳩左佢

Joanna咁耐冇上水
唔通已經

前半part都唔係好大問題姐
可能係想make sure你安全返到屋企
不過跟住人尾又太毒既
但如果係靚仔做都幾warm

your face your fate